<resources>
    <string name="app_name">KANAF</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>

    <string name="home_second">Home Second</string>
    <string name="txt">رواد الرعاية الصحية الخيرية للأيتام والأرامل في المملكة العربية السعودية . الرسالة جمعية خيرية مختصة في توفير خدمة التأمين الطبي الشامل للأيتام وأمهـاتهم الأرامل في المملكة العربية السعودية ، وتوعيتهم صحيا بناء على البيانات الطبية الواردة من مزودي الخدمة ، متبعة في أعمالها معايير الجودة والتميز المؤسسي . أهدافنا توفير رعاية صحية خـيرية متميزة للأيتام وأمهاتهم الأرامل في المملكة العربية السعودية . تحقـيق رضـا أصحـاب العـلاقـــة . تحقيق استدامة المـوارد المالية ، وكفاءة الإنفاق . تعزيز العمل بالحوكمة ، ومتطلبات التميز المؤسسي . بناء الشراكات المجتمعية مع منظمات القطاع الحكومي والخاص وغير الربحي . تمكين التطوع . تطوير قدرات العاملين ، وتحسين بيئة العمل .</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
    <string name="txt2">التدريب اللازم في مجاله التطوعي.  الأجهزة، والأدوات، والملابس، التي يحتاج إليها العمل التطوعي. الإعاشة، والمواصلات، وكذلك السكن إذا كان العمل التطوعي خارج مقر إقامته. العلاج إذا أصيب أثناء التدريب أو ممارسة العمل التطوعي، أو خلال ذهابه إلى عمله التطوعي وعودته منه. بطاقة تعريفية من الجهة المستفيدة. شهادة تطوع وخبرة، تصدر باسم الجهة المستفيدة، تتضمن نوع العمل التطوعي الذي أنجز ومدته وساعات العمل التطوعية ووصف الخبرة التي اكتسبها منه.</string>
    <string name="txt3">التحلي بالأخلاق والآداب التي يتطلبها العمل التطوعي الذي اختاره. إنجاز العمل التطوعي بأمانة ونزاهة وفق مقتضيات العمل التطوعي ومبادئه وأهدافه، والأنظمة واللوائح والتعليمات ذات الصلة بمجال تطوعه. اتباع الأنظمة والتعليمات والضوابط الخاصة بالجهة المستفيدة من عمله التطوعي. المحافظة على العهد المسلمة إليه بجميع أشكالها، وإعادتها إلى الجهة المستفيدة. مراعاة وسائل السلامة وحماية العاملين في العمل التطوعي، إذا كان العمل ذا طبيعة ميدانية، وذلك بالتنسيق مع الجهة المستفيدة. عدم إفشاء أي سر يتعلق بعمله التطوعي أثناء عمله، أو بعد تركه. عدم الإدلاء أو التصريح بأي معلومة لأي وسيلة إعلامية دون الحصول على إذن من رئيس الجهة المستفيدة، وللجهة المستفيدة اتخاذ الإجراءات اللازمة لضمان التزام المتطوع بمقتضيات العمل التطوعي ومبادئه</string>
</resources>
